今日嘅仇，我地一定會報。冇10000，唔賣。

屌你老母

DROP TO ZERO

收皮

含撚啦你

drop to 20